燈神打救世人

狼隊 0/-0.5
南錫 +0.5/+1
法蘭克福 -0.5/-1
紐卡素 0/-0.5
西維爾 +0.5/+1

阿仙奴 0/+0.5

即場狼3 goal！

熱血收蚊

阿士東維拉 2.5/3大
羅奇代爾2.5大！

狼隊 0/-0.5 中
狼3 goal 豬
南錫 +0.5/+1 豬半
法蘭克福 -0.5/-1
紐卡素 0/-0.5
西維爾 +0.5/+1
阿仙奴 0/+0.5
阿士東維拉 2.5/3大
羅奇代爾2.5大

狼隊 0/-0.5 中
狼3 goal 豬
南錫 +0.5/+1 豬半
法蘭克福 -0.5/-1中
紐卡素 0/-0.5
西維爾 +0.5/+1
阿仙奴 0/+0.5
阿士東維拉 2.5/3大中
羅奇代爾2.5大